魔羯男點樣溝雙魚女？

識左個女同事2日 有時時沉船
正係知佢雙魚座
點樣開口問佢拎電話
利申 典型魔羯 被動內向

求巴絲相助

星座撚係咪無視晒其他外在條件？

只係我正係知佢雙魚
其他乜都唔知

平時公事有交集既咪慢慢黎
無既咪pantry r 水吹

同一個地點番工
但唔同崗位
冇機會接觸

魔羯一般缺乏自信
盡量大膽啲

但要點開口問佢拎電話
未試過主動問人地拎

我雙魚女
鍾意過摩蠍仔
但2個人都好被動
大家互釋嘅好感太少
結果無一齊過

雙魚感性啊
你借公事問佢拎電話 是但扮有公事
同佢傾下興趣 夢想 傾下歌 傾下書 做下星座撚
揾啲活動一齊玩下
佢肯join

Btw 雙魚十個有十一個都迷信
Send多啲心理測驗同佢狂玩就可以

同埋雙魚正常異性緣幾好
只要你唔係樣太柒 性格太垃圾
你借小事問下佢
可能借下佢本書嚟睇 讚下佢啲taste幾好
啲嘢邊度買
「啊 我仲有嘢想問你啊」
然後交換contact 其實唔難

雙魚傻下傻下就會落搭同埋俾contact你

第一次傾計有講關於星座既野
跟住見過2次面但冇機會接觸
講唔到野

即係好容易收埋自己一個人 情緒化啲 易亂諗嘢

用錢就得 咩星座都啱用

幫同事買防疫物資
叫大家payme 然後順便拎埋電話

咪直接問佢電話幾號，正常都比架啦，係睇佢之後會唔會hea覆咋麻

唔洗理星座。

我估佢係中意靚仔，同有錢